今日有入屯門既手足 可唔可以入一入黎

好多謝來自其他地區既手足屯門牛可唔可以每一次都keep撚住咁樣？？

好多都係天水圍既手足好多謝你地

其實係大西北聯合戰黎

我知所以我多謝其他區入黎既手足 我相信無佢地既話 今日無可能搞到咁耐

無其他區既手足，今日唔會咁撚成功

今日發夢散左幾次，最少三次，真係無諗過會聚得返班人

希望屯門區手足可以入黎討論

今日一戰雖然漂亮
但不要忘記今日既失誤
下次不能再犯

大家都無意識去做一樣嘢，放火好似為左放而放咁